高登有無醫生 起身喉嚨定黑左係咩事

唔知做咩一訓醒覺得有粒野係條脷郁下郁下
去去照一照先知原來喉嚨定變左色 仲硬硬地
有無巴打係醫生或者自己 身邊既人有預過呢啲野
除左黑左成個人又好似無咩野

會唔會開錯台

喉痛露噴劑

有用？

高登夠話有絲啦，你信唔信？

信 不過想detail啲姐

準備身後事

去睇醫生啦仲開post

有得醫既

窮撚 過兩日都係黑撚左先再睇

俾人頂到黑左？

下世小心啲

下次唔好含咁入

仲過兩日
直接去㨂骨灰龕啦

死煙剷

真心關食煙事咩
我無食開架喎

有無人知咩事
唔係黑哂 黑左一忽 尋日lur完啖之後吞口水都到
無理到就訓左 起身唔痛不過就黑左一忽

屌 用愛膚堅啦

無錢咪學呀婆book 街症囉

準備定

除左喉嚨黑左仲有咩病狀

無乜

有人知咩事呀
試下巴打枝野先